PS4打機mon求推出

老母成日睇電視
都想買多個Mon方便啲
大約22吋至27吋
Budget $2500以下

P.S.我只係舊版PS4，唔係PS4 Pro
所以唔洗考慮4唔4k

dell s2419hm

少少out你畢直但有HDR

27吋打機好辛苦，買大少少喇

岩岩係hktvmall買左27 吋飛利浦 1590

真係 ?

唔好意思，請問係咩型號 ?

去百老匯睇下，感受下

剛剛買咗呢個 好靚

2500買到電視啦

買咁細個電腦mon把撚咩

我用電腦mon21吋都係咁打

27 吋曲面顯示器Ultra Wide-Color 278E8QJAW

唔好玩啦,其實27吋mon好夠,又唔係電視,我之前用24吋都好舒服

最重要係你舒唔舒服姐
利申55吋

你嗰啲叫電視,已經唔係mon

係喎，冇睇清楚樓主講咩，自

小米

唔係pro出唔到hdr好似

google過話有，只係冇4K

真心想問 電腦mon同電視有咩分別
利申想買 32吋 玩ps4 pro

岩啊
香港地啲屋企咁撚細
如果住大陸我直頭買個70吋小米電線嚟打FIFA

好似samsung 49吋嗰mon隻可以睇曬成個場, 諗起都過癮

未用過曲Mon
用落同平時有咩唔同 ?

ps4 同 pro 分別大唔大？

benq ew277hdr

冇咁暈
望落舒服啲